人民日報—建築大師貝聿銘是中國人的驕傲

貝聿銘18歲時留學美國，在賓州大學攻讀建築，之後轉往麻省理工學院（MIT），1940年取得MIT建築學士學位，1946年取得哈佛大學建築碩士學位，1954年成為美國公民。

要成為中國人的驕傲首先要有美國綠卡